BC去英國讀u有無好處？

因為google d 資料好舊
有無巴打知而家british citizen去英國讀書有無優惠

留名
聽講讀夠幾年可以搏懞用home fee

一律9000磅加maintenance loan

可以打工？

你有bc

我識你？

Thx bro
想問maintenance loan 但本身住喺香港申唔申請到？

應該可以

Push

如果父母唔係英國做野交稅
你course開始之前3年又唔係係英國住
就算你有BC都要俾overseas fee
唯一著數係畢業想留英國搵工就同其他BC同一待遇（唔洗working visa）

9000你老味 鳩噏會害死人

拎住BC報緊英國啲master
但係父母英國無物業....投靠親戚有冇可能唔洗畀oversea fee???
local fee屋企只係勉強畀得起....oversea嘅話....

無撚可能啦
無交稅想奶人啲福利